中國2020年向世界各地出售2000億個口罩，成全球最大口罩出口國

王毅：中國已向各國提供了2000多億個口罩

11日，王毅談2020中國外交時表示，中國向150多個國家和9個國際組織提供抗疫援助，為有需要的34個國家派出36支醫療專家組。發揮最大醫療物資產能國優勢，迄今已向各國提供了2000多億個口罩、20億件防護服、8億份檢測試劑盒，共中美國更是中國最大買家，己向中國購買近972億個口罩

3M做完送去美國都計

提供了

for free?

佢買你嘢又要感謝佢
佢賣你嘢都要感謝佢
贏國又贏

退貨數字呢？

無話合規格，一塊布都算係口罩

支那狗做咩唔吹大啲呀

贏兩次

二千億件垃圾

晶片就話啫